同大紀元講對唔住不如捐錢

如題

道歉加捐錢啦

推，大紀元報導真相

推

大紀元完全係前輩

佢應該大把錢

(炒車再炒車）大紀元澄清，果位女士已經無做好耐。